盧斯達：「相信陰謀論的特朗普支持都是甩皮甩骨人」

特朗普在華盛頓裡沒有人脈，孤家寡人，選前選後也只是策略性運用政治陰謀論去為自己抬聲勢，也建築自己的政治合法性......陰謀論也是很方便，可以將自己的不幸解釋為受巨大力量打壓，就像科幻小說收不到尾就用外星人來解釋。......

國會事件是特朗普兩個戰術錯誤的結果。首先選民對他的支持，是民主國家下的支持、是選民支持從政者的支持，軍事政變似乎做不到，故為了向其他黨內人士施壓，要他們幫手推翻某些州的選舉結果，他號召了包圍國會，讓全世界的間諜、他的國內敵人充份空間去激化事態，革命由吹水變了假戲真做了半套。舉辦大集會是第一個離奇。

第二個離奇的歷史根源更加久遠。一個心理歷史的角度 — 特朗普在 4 年前的命運，就是因為活用陰謀論而改寫，這導致他以為自己可以控制陰謀論的發展和政治效應。......

近日不少言論網絡，甚至指公事公辦的彭斯是深藏的戀童者、是 Deep State 潛伏多年的臥底。很多人的精神很明顯已經出不了來。陰謀論在現實的運用本來是為了騙人，但最後騙著了自己。

你甩頭髮添啦 名正言順甩皮甩骨

估唔到盧斯達都係投共左膠

初初屌屌立場
依家做立場

盧斯達都係deep state

呢條柒頭從來都係過街老鼠 以前反毓民已經俾人屌到仆街

牆倒眾人推

同連登d侵粉一樣 全部反社會 一係窮撚 失敗撚

死啦屌 我望落去毫無違和感

堂主學陶傑，文筆其實學足五六成，然而判斷事物的眼光還差得遠

擁有新聞專業的人背棄了道德
沒有專業的人又沉迷於陰謀論
最終造成了現在的境況

自己甩髮笑人甩皮甩骨
初初屌立場依家做立場
仲有無?

一講d唔啱你聽嘅說話就去人身攻擊人。
兒登仔真係好高質。
返去聽袁爸睇大紀元啦，一唔啱就係deep state

小粉蛆後代係咁上下

你知唔知甩皮甩骨係盧斯達(堂主)屌人專用詞?

唔好意思 我幾年前已經講緊個精神病人有問題
唔關啱唔啱聽

條友篇篇文都係水蛇春咁長

所以連登仔咪剩係識破睇標題

屌邵嵐既點睇 Hawley 同Ted Cruz多謝國會警察

唔好咁啦
你講中哂

樓主亂起標題

係玩陰謀論起家嘅特朗普低估左佢班中毒太深嘅甩皮甩骨支持者嘅影響力

唔係佢嘅支持者都係甩皮甩骨

你仆街了 講左事實出來

拉，垃圾post.

叫盧斯達呢條左膠收皮

"一些支持特朗普的資訊，都是中國來的；例如郭文貴的宣傳機器也深度介入，而且沒有陰謀論會完全虛假，裡面的確有真實材料，但推論卻是指向一層一層地將美國建制任何機構的公信力摧毀。在特朗普看不到的地方，很多人用這面旗幟和 Deep State 橫行的世界觀，招集了自己的私兵，實踐自己的利益議程。"

SO TRUE

好恐佈呀死五毛狗

點解你講野可以咁仆街? 堂主得罪你?

呢條友依家變到世柒咁
無計
可能陳雲傷得佢太深
到依家都走唔出陰影
佢嘅文長唔緊要
但有時太賣弄一啲名詞嚟包裝佢嘅所謂觀點
好似呢篇文咁就話trump用陰謀論上位
但無講個過程同點操作

當初盧斯達都係親本土，做咗沈旭暉RA之前就⋯⋯

QAnon?

唔好吹得就吹，堂主點會幫左膠暉做RA

盧斯達

盧狗講真話 雖然佢啲文好stale好廢

堂主要被戀童了

中學式歷史題

Donald Trump 點運用陰謀論經略中東 試舉例說明之 (20 分)

稿費一向係計字數, 你懂得的

仲陰乜鬼謀， 擺到明監粗黎

more??

侵侵全家都係靚仔靚女 ，何來甩皮甩骨？

原來佢都係deep state爪牙

但係侵真係蠢到信郭文貴嗰啲支持侵嘅理論咩
係咪想講侵粉本身係靠陰謀論，網上meme起家
侵只係四年前咁啱食正侵粉支持先赢，唔係因為佢本身政治能力有幾高，姐係四年前就係一個巧合奇蹟

宜家侵惹起哂成個既得利益集團，所以今日俾人針，而佢其實唔係侵粉所講嘅天選之人，其實只係個凡人（或者講係平凡嘅好人），到今日真係有人要做佢，佢應付唔嚟，所以奇蹟冇重複發生

就唔知佢係咪真係信自己粉咁講，以為自己好勁，所以後嚟控制唔到自己粉嘅行為

三姓家盧
先前就本土鍵筆
得罪左成村人就又轉跑道

4年前最後階段希拉里爆電郵門，查完希拉里無事但總統位就無左。

佢9up唔洗本，抹黑完人就潛，吹到堂主幫大灣暉打工，我話堂主幫習近平打工都得啦

香港啲左膠同侵粉都係支蟲後代，大家血濃於水可以大和解了

陰謀？
陽謀啦，出撚曬面啦宜家

都好過你條禿頭狗
90後都甩成咁

就姐係點
4年前侵好彩？

//特朗普在華盛頓裡沒有人脈，孤家寡人，選前選後也只是策略性運用政治陰謀論去為自己抬聲勢，也建築自己的政治合法性。//

4年前dem輕敵 以為trump 講電郵門 之類無人信，點知好多鄉下佬信左 比trump過到骨 佢個陣flip到幾個偏藍藍搖擺州個個都o 咀。

Btw 陰謀論係trump用來共固鐵票策略一種，如果幾日前唔係班信眾咁真心，佢4年後食左成個共和黨再選都得啦。 依家見trump失勢 即捧打落水狗 廢事佢東山再起

其實盧斯達成篇文都好右傾
最多只可以話佢係恨鐵不成鋼
即刻發哂癲嗰啲人係閱讀理解有問題定唔睇文總之叫咗先嘅文盲嚟

//這是個訊息時代，訊息有巨大力量，也極難操作。特朗普政策對東亞世界是治本之法，但他被自己栽種的訊息吞噬，在國內吃了苦頭。反共是對的、壓抑極左也是對的，但純粹用陰謀論來動員機器，久而久之會令精兵變成垃圾兵。//

//當然美國建制對特朗普的各種打擊、文化馬克思主義的引入、權貴與中國的特殊關係，亦是事實，自然也為另一邊的過激反應提供合理性。特朗普不是保守派的無條件奉獻者，保守派的大範圍甩皮甩骨化才是最大傷害。一旦這一邊對另一面失去有效制衡，自由派將更加失控和走樣。//

咁樣都叫左膠

當年希拉里會唔會仲好，起碼美國經濟唔算好差，佢根本冇藉口賣台。反而侵侵第一任嗰個鴿派國務卿仲衰過前一任奧巴馬ge克里，而侵侵本人仲退出埋tpp，中美關係又和好翻。

歷史無如果 trump 提名帝勒森已經係錯啦
拎國務卿個位比金主坐 仲要係無外交經驗
好彩18年換左人

特朗普危害美國國家安全

食開二手性病雞的禿盧係相信咩？

原來係堅料, 上面條友係咪盧粉

個Post又係完全無任何Source
條大公報Link係「沈旭暉：港青灣區尋機遇 未來教育着先機」咋
證據？證據咪另一個無證據嘅Post囉

咁樣就叫「堅料」
以訛傳訛人講你又講 連埋篇文一齊睇真係好諷刺

你承唔承認你係盧粉? 全個post得你幫隻禿頭佬講野

邊個贏都好
盧今鋪好明顯企錯邊，受咗咩刺激？不嬲都正正常常咁

佢大一向想扮陶傑，但扮唔似

一早屌咗，進一步露底

我有Kelly呢種人間性器唔虧都難

陰謀論係對家呀？！
通俄左四年咪又係無證據...

呢啲描述似泛民左膠

太冗長

唔信陰毛論等於投共左膠
長知識了

你Y曲堂主意思.

陶傑有咩眼光可言 一介文妓
連打飛機潮文都呃到佢仲柒過兒登仔

分唔到真心假膠
我係針對#3個comment

樓主就擺明曲嘅

你去陳浩天個facebook問下
或者去信查詢警務處都得

電郵門唔算完全陰謀論
話佢周圍殺人滅口 講house of cards咁
改埋個名killary就真係陰謀論
不過Hillary自己都抵撚死
垃圾一名

邊撚個盧思達? 屌你老母做乜話我甩皮甩骨?

我想買支髮再生送比堂主

睇下上面幾多標題撚就知咩係甩皮甩骨

你估有人會睇佢篇文？

熱狗又復活想屈鳩堂主

唔好咁啦
好多人覺得19時政泰斗黎架

白痴，咩冇人脈冇策略？人地上屆贏咗，做咗4年總統，今屆有實在嘅7500萬選票，係歴屆除咗敗登外最高票，甚至多過黑馬果陣所謂壓倒贏嘅票數。

骨子裏都係大種乞兒DNA
一日到黑幻想佢哋嘅大統領企喺坦克
鬥地主

堂主話無就無la, 你識西咩

盧斯達係左膠
咁你咪係共產黨囉

點睇堂主屌完立場又去立場打工? 屌完d100又去d100開咪?

慢慢標籤
thx

同中共講嘅野一鳩樣
信有警黑勾結嘅都係甩皮甩骨嘅人

唔洗開飯? 明買明賣有咩問題?

siu4

成堆甩皮甩骨人負皮又駁唔到

連葉政淳個低學歷保安師都可以恥笑堂主，真係冇眼睇

4年後真係太老啦
仲在唔在世都好難講

（利申：trump supporter)

大把只睇標題就鬧既人

好賤，開口埋口話人甩髮話人精神病

連登仔開始連盧斯達都反了 好撚好笑

咪係囉，堂主做本土派發起人果陣呢度好多人仲飲緊喜茶

連登仔反咪幾好囉，逢反必紅呀
認真少少覆啦
佢呢篇文做左個重要既區分係support侵既路線，定係當侵本人係救世主
前者就算侵本人已經失勢，都仲有條反支路線move on，唔一定係佢本人先做到
後者咪好似而家班末日教派咁囉，我懷疑好多都係云根教徒黎

邊位盧斯達？
盧思位就識，幫12港人果個律師，岩岩被失蹤

佢話人甩皮甩骨得人地笑返佢就唔得?

垃圾分析
解釋下佢既7千萬票係邊部份陰謀論得黎

成堆水泥隊出動屌盧斯達

連登不嬲都係弱智多過正常人

咁視乎今次個選舉係咪公正囉

唔好講佢個路線，但trump實在太多人憎佢，所以啲人（尤其是比較建制嗰啲）無論用咩方法都要做低佢。

睇陶式串人係過癮
不過唔覺得陶傑有咩真知焯見囉
要睇真知焯見 亦唔會睇佢啦, 市面大把真學者
陶傑係迎合另一個市場需求

佢4年後同biden差唔多咋好似
同埋佢明顯扶植緊自己人 eg佢個女 蓬佩奧 個堆
2年後國會改選 有個佢支持者好大機會選到
依家攪一攪 我覺得變數多左

我覺得Trump輸左比自己班支持者 而唔係輸比民主黨

你以為7千幾萬全部都係支持佢個人咩
有班係GOP鐵票來

trump仔女都 無咁多社會經驗同charisma

真心希望pompeo 將來做到總統
但太漫長啦
到時既匪GDP/經濟實力已經強過美國 真心唔樂觀

4年姐 唔長 係怕佢比人封殺再無機會出來
不過我睇好蓬蓬 同埋博明
佢地雖然割左trump粉 但唔割=無晒政治前途

支那算把啦 我信美國體制同埋精英 優越過支那好多

咁呢班人非支持者去票站 係填邊個既名呢？

愛侵力有冇聽過QAnon?

陰謀論陰謀論陰謀論陰謀論陰謀論陰謀論
凈係FB TW censorship, cnn nyt ap...左媒集體做新聞都解釋唔到,陰毛就有

堂主話人甩皮甩骨只係一個比喻，唔係真係攻擊緊人甩左皮甩左骨，咁都可以相提並論

你係咁擦堂主隻臭鞋做mud

笑撚死人 陶傑有咩眼光 好撚想知

4年前幾個大州贏唔夠0.1%
真係負碌

同希婆太乞人憎

拜登長久以來均表示，美國必須強力、有原則地及跨黨派支持台灣，拜登將會持續確保此立場。

鳩達二號喺垃場鳩叫.